★突發！】ipad用不到八達通nfc功能！

Great Bug

lm

X2

X3

X4

X5

X6

射精

none care 老貓up

9up*

dont laugh

u also have ipad

But I also have iPhone pro max

人哋都話iphone咯，都冇講話ipad

still not fix

why you so care?

pay左錢 當然要用盡所有功能

iphone up ios 13=玩命

ios 12 又用不到八達通nfc

八嬲唔得 就算部分ipad內置nfc chip
你部乜ipad